[真人版]銀魂2(暫定) 登勢婆婆 登場

由キムラ緑子飾演

知唔知拍邊篇?
拍四天王篇?

其實真係咁多人睇？

一有Ｄ柒。。